［A/I]招人一齊打王者榮耀

招人一齊打王者榮耀 卡係黃金1
留wechat or telegram

我都金1想升上去, d街人好伏
we7: thomasch10